<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="wrath_array">
        <item>Сделайте физическое упражнение (пробежка, приседания или отжимания)</item>
        <item>Побейте подушку</item>
        <item>Попробуйте покричать</item>
        <item>Нарисуйте что-нибудь на бумаге, вкладывая свой гнев в движения ручки</item>
        <item>Порвите ненужную бумагу на мелкие кусочки</item>
        <item>Если есть возможность, выйдите в уединенное место и громко покричите. Также можно попробовать покричать в подушку</item>
    </string-array>

    <string-array name="fear_array">
        <item>Укутайтесь в одеяло или наденьте удобную и теплую одежду</item>
        <item>Проведите время со своим питомцем или посмотрите милые видео с животными</item>
        <item>Послушайте любимую музыку</item>
        <item>Попробуйте поговорить с кем-то близким или воспользуйтесь анонимным чатом поддержки</item>
        <item>Позвольте себе немного поспать/подремать</item>
    </string-array>

    <string-array name="kontrol_array">
        <item>Сделайте небольшую уборку, упорядочив вещи</item>
        <item>Составьте список дел, разделив те по сложности, срочности или времени выполнения</item>
        <item>Разберите свой гардероб по цветам или стилю</item>
        <item>Попробуйте собрать какой-нибудь пазл или головоломку</item>
    </string-array>

    <string-array name="lostness_array">
        <item>Попробуйте подержать в руках кубики льда</item>
        <item>Понюхайте что-то с сильным запахом или съешьте немного острого</item>
        <item>Примите холодный (или контрастный) душ или откройте окно на пару минут</item>
        <item>Посмотрите вокруг. Назовите пять вещей, которые вы видите, четыре, которые осязаете
                три, которые вы слышите и две, которые вы чувствуете на вкус. В конце назовите одно
                хорошее качество, которое нравится в себе</item>
        <item>Попробуйте перекатывать в руках игральный кубик</item>
    </string-array>

    <string-array name="selfhatred_array">
        <item>Напишите письмо, описав то, что вам не нравится в себе, а затем постарайтесь
            ответить на него с пониманием и состраданием, как если бы вы писали близкому </item>
        <item>Попробуйте выразить ненависть к себе в творчестве</item>
        <item>Напишите как можно больше хороших вещей о себе</item>
        <item>Займитесь физическими упражнениями</item>
    </string-array>

    <string-array name="selfharming_array">
        <item>Наклейте пластыри на места, где вы хотели себе навредить</item>
        <item>Нарисуйте фломастером на себе/рисунке повреждения</item>
        <item>Нарисуйте бабочку на месте, где вы хотели себе навредить. Дайте ей имя
                дорогого и близкого человека. Если вы навредите себе или специально сотрёте её
            - бабочка умрёт. Постарайтесь сохранять её живой так долго, как это возможно</item>
    </string-array>

    <string-array name="theme_entries">
        <item>Светлая</item>
        <item>Тёмная</item>
        <item>Ещё тема</item>
    </string-array>
    <string-array name="theme_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="first_aid_titles">
        <item>Порез</item>
        <item>Ожог</item>
        <item>Ушиб</item>
        <item>Шок</item>
        <item>Последующий уход</item>
        <item>Аптечка</item>
        <item>Шрамы</item>
    </string-array>

</resources>